去外國讀書應唔應該砌機帶過去

小弟黎緊會去澳洲讀書 用緊部notebook 打機太廢 應該點算好

澳洲2手電腦野都算平, 不過你要識電腦野

1手野都係過澳洲買, 貴少少但保養方便

但係點樣帶番番香港 無錢買2部電腦

之前去美國同台灣都係帶砌機過去

一部過desktop replacement既laptop好d，唔跟身俾人偷就喊都無謂
究竟要到幾勁(gaming laptop)，相對又要幾輕薄，就要你自己選擇

我成Set Desktop搬上深圳都已經

你帶部電腦過去都要帶返黎

無錢就去做part time

你點樣帶過去

個人覺得一張 970已經好夠
主要係煩緊如果真係砌既話 點樣搬去又唔驚整爆

你要預埋未來幾年會唔會搬，短期旅行之類
個人覺得一部過擺得入袋既workstation laptop係解決左好多砌機帶來既問題，而又盡量響performance度有最少compromise
如果你只係為打機唔好砌，除非你專門3D modeling / architecture嗰d咁部野會幫到你讀書/做野先至好咁搞

我係澳洲個段時間帶部手提電腦廢機去
冇機打幾撚痛苦

砌部 mini itx

直接放入行李箱帶過去

買料帶過去，去到再買箱

Same,我連moon都帶埋

自己對比下d 價

過去先砌部啦，走果時咪賣，跟住番hk再砌

洗唔洗放d海綿落去防爆

我去左2年澳洲 當初帶部1萬蚊gaming laptop去 連csgo都玩唔到 跟住我就自己砌

PCCASEGEAR就最好啦 之後搵公司俾左$100 aud 做個module cup好部機, mon etc... 入落個大箱寄艙 澳航上限32KG

我箱野31.7KG 至於如何你有extra行李就去post office寄返香港啦

搞咁多野
一部gaming laptop + 一部macbook / 輕薄耐電 既notebook 就perfect

搞咁多野
真接搵李嘉誠做我老豆啦

唔洗。我第一次係直接連箱都放埋落去。。但俾人收左好似成千蚊超重第二次就係帶散件用D衫褲做防撞